[Welcome SMS]車路士球迷討論區

好！

Welcome

On9

切歸左隊都唔吹奏

切

支持切，但sms更好。我好理性

welcome 得多數可以著番條褲

Sms cuming

想問sms有咩source??
上網完全唔見

每日鼠報

歡迎你！
btw，邊個係SMS？？

sms以中場身份聯賽單季入12球都幾誇張

以波論波，我撐幾多錢都要買。
同當年我撐幾多錢都要買普巴既理由一樣

sms迷摩

支持係獌聯炒摩狗後請返佢了

見到個Topic
幾肯定最後係買Vecino

點會有買到人嘅幻想

Gazzetta dello Sport report #CFC are in negotiations to sell Giroud to #Marseille for a fee of €20-30m. If the deal is completed, Chelsea will reportedly have the finances to make an offer for Higuain to Juventus to match that of Milan. (football-italia) #Juventus #CFC #ACMilan

welcome

最後果句串到馬撚

Welcome親都唔來

邊撚個係sms

[Welcome Sarri]車路士球迷討論區！！

以正視聽！

有錢賺

我喜欢你，威廉。

都係老鼠開 希望有好消息

都係個句
如果買唔到人 原陣開季都無咁嬲
最撚on9係閪女人去到deadline一定會整番兩三件垃圾

買到sms你點先?

如果西女人買到sms 以後唔反 但油王幫手 條八婆繼續落地獄

就算世界與我為敵 我超喜歡你
超喜歡你不能分離 我只相信這個真理(奈)
百無禁忌萬夫莫敵 我超喜歡你
我慢慢不能清醒 終於不想清醒
根本不用清醒 這個惡作劇！！！！！

No bid

靜啦死傻鳩

ok,約出黎含。

上我度ok?

可以。

老鼠見到火撚屌會不會報返上次一箭之仇
咬斷火撚屌碌鳩

做咗身體檢查先得唔得

好撚怕你條賤種狗有愛滋

環保吹is ok，你唔撚係驚下話

咪撚環保啦痴撚線

以你條賤種狗黎講
有性病愛滋真係唔出奇

屌你老母咁撚多藉口都係唔撚敢出姐死柒頭。
出黎約含要驗身你當你自己收錢拍av啊死柒頭

一句講曬，出定唔出。屌你老母比d質素啦淆底獸

出定唔出啊屌你老母

環吹唔撚怕有性病啦

你中意既拎錫紙包住你碌牙簽我都受架

最緊要你敢出敢除褲

吹到成口都係

啲人格好唔得閒

火撚屌唔係好撚威既咩！？

依家想縮啊！？

恭喜晒鼠囝同火B！

要結婚了

想問下世杯前出門幾隊出100m 都買唔到sms,車出80m 咋喎，點解咁有信心會簽到

no bid

屌 你知唔知環吹點解

下星期轉會窗完就約！

費事比你條賤種狗話會係呢一個星期內簽到Bailey

Gay post .....

Chelsea: Civil War

用套 最後先顏射老鼠未得囉

唔知

依家你出定唔定先

帶套吹，你唔係淆下話

cls

唔知就唔好亂用啦死傻閪

轉會窗後約實時間
費事你又賴呢樣賴個樣
你可以上我度啊嘛

我依家樂意提前找數

好快交低時間

我出酒店錢，去維記爆房。

出定唔出?

知你冇100m唔賣先出80m, 問你吹脹未

屌 簽唔到Bailey我贏咗我話事
做乜要我浪費時間走去維記
又係你自己話可以上我度

你驚我打撚柒你咩

話咩事姐傻閪，我依家咪找數幫你含囉
我出埋酒店錢+的士錢又點話

約炮依D係我就下你你就下我架啦

快d比個時間出黎啦柒頭

又可以睇老鼠笠水

其實真係唔會再簽人
宜家無人走又買左Jorginho
下季又單線打聯賽
西女人點會仲買人 除時有出無入
所以唔好再叫安lan啦
lan左收翻黎果60m都係去左買手袋用架炸

約你老母炮咩
你輸撚咗賭注要幫我含咋

又係自己咁口響話可以
點樣？
依家黎真就淆底啊屌你老母 ？

老鼠小學生都夠料打7佢

依家係找數幫你含，但我依家唔想上你度姐

你cap張圖出黎有咩用，我話可以=約實左?

依家似你係諗緊藉口淆底唔出啊死撚樣

我出埋房錢的士錢，你仲有咩藉口啊

你自己話完「可以。」咁都唔叫約實咗
都啱既 你條廢物上次約實咗地點時間都可以唔出現
依家笠水都好正常

依家無端端咁驚上我度要轉地點
似係你淆底多啲喎

姐係一定唔黎啦
等睇前鋒版dllm

大丈夫 一言既出駟馬難追
你條人間垃圾又想講完當無發生過

不過算
都預咗你質素係咁低

我係唔撚想上你屋企咁點?

你話我點你去深圳依d唔合理既地方就話姐

依家維記渣屌你老母，出埋房錢的士錢你根本無損失。

你要點睇我唔緊要，依家你出定唔出啊

你咪笑我驚囉，但驚得過你唔撚敢出

直接講啦，係咪唔敢出啊，咪撚咁閪多藉口啦死柒頭

怯就認啦 學人揀地點
應承完人又係度反口

屌 真係唔係男人黎

做咩浪費時間係度嘈
明知老鼠最尾都實走數
有時間不如入獌狗竇撚下班契細佬啦

我唔介意你話我怯。

我介意你唔敢出渣死柒頭

我認我怯又如何? 咁你依家肯出未啊

屌你老味 依家邊個多籍口

叫你上黎我度 又話驚又點

好撚心你似番個男人啦

你唔使扯開話題，你肯出酒店，我咪認我驚囉。

咁你肯出未?

火鼠聯婚!

我認左我驚喇死柒頭，點啊火撚屌仲有咩藉口啊

依家到你驚啊

老鼠開po駛唔駛你爆閘入嚟教？

明明一早約好上我度
跟住你又話唔得

擺明係你條柒頭搵籍口唔撚出啦
你條柒頭就笠開水既
依家仲調番轉頭屈我

嘈乜
今鋪打和啦！ super

我依家認左我驚唔想上你度bor

依家book酒店車錢出黎啊，係咪淆底啊

你條碼撚係咪門口狗黎門口都唔敢出啊

老鼠真係撚叻搬弄是非
依家係你搵借口就話我搵

邊個真正出過黎啊

敢出黎打=敢出黎比人含?

玩唔起就收鳩皮啦學人bin屍

唉你條柒頭都係無得救

酒店我揀 我唔會去時鐘呢啲下欄地方
錢你出
ok?

依家一句講曬，去酒店含。你出定唔定

我出房錢+車錢。

唔好再扯開話題，就係依個條件，出定唔出啊火撚屌我屌你老母

變撚咗gay post 屌你咩

依家比全世界知你有幾柒姐

上我屋企又唔敢
反口覆舌成個女人咁

無計了，我決定單刀上火撚屌屋企了

好！我依家上你屋企，你無藉口啦掛?

酒店我揀

遲啲PM你

依家上你屋企~

廢時你咁撚多野講

唉 一早咁講啦傻閪

又點啊

愛情結晶品

屌 成個女人咁
淆完一輪咪又係上我屋企

得
下星期TG講詳情

其實我驚你屋企唔衛生

我有潔癖。

時鐘起碼有人執房

敢唔敢加碼?

簽到sms轉玩69 ?

簽唔到我繼續幫你含?

屌你老母咁撚多藉口都係唔撚敢出姐死柒頭。
出黎約含驚污糟你當你自己收錢拍av啊死柒頭

一句講曬，出定唔出。屌你老母比d質素啦淆底獸

決定含淚出了~

唔好搞咁多

ok，依家Tg交代地址，時間另約

火球鼠

由civil war 變左爆房
This is so ....

番到屋企有wifi先down tg
前排手機無位 del咗

擺明老鼠想拎你地址玩9你啦

記住啊，係屋企啊。

唔撚好比埋d濕鳩工廈出黎當屋企啊屌你老母閪

99%係 上次摩閪tg果獲

火撚屌你咪撚縮先好啊，比機會你上酒店唔去，係都要上你屋企。

你真係好撚犯賤

火撚屌記得自己講過d乜野啊

唔好依家同我講又話要爆房

以為有done deal
兩條on9

做乜鳩

今次係製造生命的野獸

仲勁過買到SMS

型撚到仆街！

做乜撚野

而家係過氣回塘廢老

講真，車迷未迷過摩只有2個可能性

1。細蚊仔(未經歷過摩1代)

2。戇鳩仔

一無轉會news 又變內戰post

沙sir 新上任又唔扭買人 又唔跪低出聲叫人留隊

岩哂西女人口味

仍然期望古狗季中續約變番做卡吐

Welcome Kdb Lkk !

火鼠

延續傳統 冇得踢歐聯既車 一係聯賽冠軍 一係霸氣杯冠軍

轉會窗完結仲有7日

The report claims that Chelsea offered £30M PLUS midfielder Danny Drinkwater in exchange for Wilfried Zaha .

水晶宮會要飲水咩

Megu megu fire

擺到明假新聞啦

老鼠同火清而家唔約戰
轉玩約炮

佢兩個不嬲都恩愛夫妻，耍緊花槍

Faat Sai Si :朋友(Skysport做)話真係落咗第一次Bid，但已經被拒，拉素只想收現金150m。SMS向拉素高層表示，希望佢哋溫和聽取合理報價，並想轉會離開。

之前朋友同我講，球會一直傾緊一個人，但多間報館、記者被車方要求唔好公佈或揭露消息，睇怕就係佢。

吹水?

正想post 上嚟

150m

想知條八婆第一次落幾錢

如果真既話
油王既金錢足球番尼

30m SMS ok?

25m

咁都有人信
咪就係用依家d傳聞ff出嚟

NO BUY

No Bid

唔知有無old news

Chelsea confirm Willian is not in their squad to face Arsenal in Dublin, but Ruben Loftus-Cheek is back from his summer break.

Follow today's news live: skysports.tv/VX1W68

La Gazzetta dello Sport | #Chelsea are in advanced negotiation with Marseille for the transfer of French striker, Olivier Giroud. #CFC

sms fake news?

Chelsea’s hopes of signing Matias Vecino from Inter Milan are about to improve as the Serie A club are close in on a deal for Bayern Munich midfielder Arturo Vidal. #CFC #Inter #FCBayern (Standard)

傳聞賣到先追斜恩

簽多個高質中場夠 唔貪心了

Money Spent:
Wolves + Fulham + West Ham = £237 million

City + United + Chelsea + Spurs + Burnley + Newcastle + Palace = £224 million

斜恩就唔知，但基佬落車就傳得行

有sms，賣切套現我都不會屌

有包皮，賣夏狗我都撐！

Welcome sms

基佬做後備好洗好用
不過連呀衣都留隊
咁豬腦實冇位

再見豬蛇，用半季仲有錢賺

真里奈完全係再世孔明，運籌帷幄！

20-30M 高層100%會賣

雲加

買到SMS,我拍片幫火撚屌含再比佢顏射！
如果佢敢，不過睇死佢笠水

On9 講咁耐都未知SMS係邊撚個
Btw welcome sms

Nizaar Kinsella
I can add my words to what @garyjacob and @sjstandardsport have already said on N'Golo Kante. A big new deal has been offered to him. Chelsea are trying to tie him, Hazard and Hudson-Odoi down for the long haul #CFC

有包皮 賣哂 達 安同世三都ok

Gary Rowett: "I expect Butland to stay, I hope he stays. I'm also pragmatic enough to know it's football & anything can happen in the last few days of the window. We haven't had an offer which the club feel is financially viable- or I don't think any strong offer yet” (BBC) #SCFC

Butland Stays

屌

Tbo stay

呢啲一三四線買黎做咩

不能，Butland

你肯出黎再講啦

火清又撚老鼠

咪FF
轉會窗已關

地址啊屌你老母臭閪

點解有咁多小學雞起到嘈

都未買到，嘈乜撚
買到先講啦屌

冇轉會消息就傾含撚，咩事

轉會事小，約炮為重

呢度班ching合照

能成為炮友大概總帶著愛

真係青出於藍 咁細個就識互含

講真，山sir真係教過我踢波

山sir 話163cm 98kg 啱打咩位

我個時有193cm，踢前鋒

比人一拳打走30cm?

火清

唔怪老鼠笠水

又話要生高d 未戒奶
而家又話自己193

後來我大病一場縮左30cm水。

佢果陣時193

依家矮左係咩事

吹～

一陣比人打到剩返133cm

唔同人格出現，連身高都受影響
24個老鼠

侏儒

不過我對依家既身型好滿意

之前太高了

感冒菌入腦下垂,原來老鼠係六師弟

Michy Batshuayi is being followed by Atletico Madrid in the last several hours. As it stands, Valencia CF, which has the preference of the player, has a head start. #CFC #Atletico #VCF #BVB (L'Equipe)

兩間都想搶

Kristof Terreur
📰
‏Verified account @HLNinEngeland

No real ultimatum. Chelsea already know for a while that Thibaut Courtois won’t sign a new contract. Reason why they are looking for a new goalkeeper and why they won’t approve a move until they have found a replacement.

已約火撚屌星期5下午含撚

雙方已約實，特此公告

一係唔賣，一係換人

find乜鳩，有target晨早出手啦，根本就係除左allissen之外搵唔到target

會唔會口爆？

睇下佢靚唔靚仔

今晚踢？

借比馬體幾好

又借

如果火撚屌係有性病既話

你有愛滋

下下都jer住我-.-

又話自己侏儒症

痴𨶙線 會唔會拍片

無錯，如果無侏儒症我本身有3米

噢～噢噢噢～噢噢噢～火撚屌碌鳩鼠含～

鼠：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？
（含緊）
火：影到你個樣
（含）
鼠 ：唔好流出去喎。你會呀？
1：梗係想啦。
鼠：唔好啦。流出去就拍咁短，唔想見樣呀。
1：好啦好啦。陣間拍多段。
（奶粒的+含）
（用手chok緊，背景有呻吟聲）
1：但你幫我含點可以唔見樣？
：咩呀？（手chok緊j)你想影埋我含咩？
1：梗係啦（1fing左兩下j, 個0又含）實見到樣個喎
0：我落去啦/唔錄落去啦（呢到聽唔清楚）
1：做咩呀？好似巴士咁呀？
0：哈
1：好似搭巴士咁呀？（0隻手chok緊）做咩呀？（隔左陣）
1/0（？）： 都影唔到呢度環境
1/0（？）：真係。影左好似無影到，都唔覺得呢度係課室。哈哈哈
（鏡頭影住個0打飛機，之後含返1）
1：（呻吟聲）吮死我
（個鏡頭完全影到0個樣）
（之後0用手捽緊）
0：爽死你啦（好細聲）
1：係
（又含）
1：（呻吟）
之後鏡頭轉就無套
1：你個窿呢？
1：你再lam(?)實d
（鏡頭又轉，入左）
1：入左未呀？
0：入左（好細聲）
1開始搖
0：唔好啊x2
1：痛呀？
（鏡頭再轉，0狂un）
1：（呻吟聲）
（un左一輪）
1：好近（勁）呀！你夾我呀？我feel到你夾我
1：（呻吟）
（鏡頭見到0前後咁毓，之後上下un）
鏡頭再轉，插到啪啪聲，估計兩個人已全裸
1：嗌啦（啪啪啪x n）
0：Hi啦（呻吟）
鏡頭影到兩人狗仔式，1應該全裸，0個件衫去掀到胸上面，下身赤裸
1啪緊0，背景有呻吟聲
鏡頭又影返0個pat pat
全片完

擺明老鼠呃撚含

老鼠其實係絲打黎 暗戀左火撚屌好耐

究竟西女人幾時死

Next season start lineup
Hazard morata Willian
Kante Jorginho cesc
Alonso Cahill luiz AZP
Tbo

cesc Cahill luiz willian

SMS IS COMING TO CHE~

老鼠話環吹怕咩有性病

Bayern Munich striker Robert Lewandowski is not for sale at any price, says chairman Karl-Heinz Rummenige. (Sky) #FCBayern #CFC #MUFC #RMCF

Sarri and Pedro seem to be a perfect match with the winger having netted twice for Chelsea in preseason. But why will Pedro thrive under Maurizio Sarri? (ESPN) #CFC

Sarri 黎即刻幫班球員打曬丁

知切咩number未

Gonzalo Higuain and Mattia Caldara to AC Milan ✅
Leonardo Bonucci to Juventus ✅
Deals done according to Sky Italia.

老鼠尻下都咁多人理

車

Fake news

2019 Ball'on winner : Pedro

西瓜下年係非強制買斷

咁著數

車仔買人真係世界級

西瓜咁垃圾，狗都唔屌啦
買唔到仲好

今晚幾點波？

拎買老鳩泥同西瓜啲錢轟落sms到

買左sms，切可以放棄，踢法根本一樣

三點

Chelsea next week: Rugani, Higuain, Golovin and goalkeeper Courtois-Alisson

WELCOME SMS!!!!!

target全滅
今年算唔算又創新低

佐丹奴呀

干地果季先叫targets全滅

8. Mason MOUNT

林伯麾下著8號

People finally realising how big of a fraud he is, he was getting gassed up because you lot gave him attention. Never followed him.

曼聯領隊莫連奴近日公開批評球會買人不力，矛頭直指行政總裁伍德沃德，據報2人關係陷入新低點，博彩公司更將「寸王」列為英超第1個被炒領隊大熱。英國《太陽報》爆料，曼聯其實已經為炒莫連奴魷魚做定準備，頭號代替人選更直指前皇家馬德里教練施丹！

施丹上季帶領皇家馬德里實現歐聯3連霸後，突然宣布辭職，依家仲係自由身，如果曼聯斟佢唔需要付出任何轉會費。最重要係施丹嘅執教能力已獲肯定，歐聯嘅成功更加吸引曼聯高層賞識，唔少「曼迷」都畀個Like佢

打比無9號 係咪借埋譚仔

全部都係真target,不過球會全部都買唔到

太陽報

太貴

所以你知車區有七成係廢話

Anthony Martial has told Jose Mourinho he wants to leave but Manchester United do not want to sell to a Premier League rival (Sky Sports) #MUFC #CFC #THFC #BVB #FCBayern

Jordan Pickford heads Chelsea's goalkeeper wishlist that also includes Jack Butland, Kasper Schmeichel and Jan Oblak. Marina Granovskaia is still with Roman Abramovich in Nice discussing targets. (Sky Sports) #CFC #EFC #SCFC #LCFC #Atletico

So Marina hasn’t got anything out of her protracted talks in places like Nice and Milan... essentially @ChelseaFC seem to be paying this bitch to go on holidays.

Chelsea miss out on key targets as #Juventus agree Gonzalo Higuain and Mattia Caldara swap deal with #ACMilan for defender Leonardo Bonucci. It will come as a bitter blow for Maurizio Sarri, who was keen to reunite with the Argentinian at Stamford Bridge this season. #CFC (Mail)

［路過]點解你哋唔出手買西瓜

車同祖D高層都係戇撚鳩

依家買pickford 肯定貴到仆街，完全唔抵

Plan CDE

一次過冇左3個target

攬撚住古狗踢歐霸就啱

welcome sms！

sms都簽埋，仲屌真里奈既人好撚柒戇鳩

今晚電視係咪有免費直播？

77

唔該曬鼠仔

我係車區big mom

可以叫我mama

Chelsea team to face Arsenal: Cabellero, Azpilicueta, Luiz, Rudiger, Alonso, Fabregas, Jorginho, Barkley, Pedro, Morata, Hudson-Odoi.

Luiz>Christensen

又可以睇odoi

沙狗唔係諗住用雷斯做常規正選呀

Luiz 法比 已死攬？

9月仲係正選再講

希望阿可以大炒車仔等油王買sms

I just spoke to Maurizio Sarri. He said he made this selection, in part, with an eye on Manchester City. He says this game is the "most important" pre-season game with the a trophy on the line next. #CFC #ICC2018 #AFC

以為哥狗鐵漢柔情
點知原來女人達黎

場場barkley都正選

有冇人屋企係收唔到奇妙電視

我，用緊佢個app睇

好肚餓

奇妙電視係咪on撚鳩
好撚肚餓呀屌佢老味

好撚仆街睇到好想去夜市

真係奇妙
我上年熱身賽都係睇唔到
早兩個月先收到

肚餓既人有福了，有好野食 唔洗多謝我！

[quote]肚餓既人有福了，有好野食 唔洗多謝我！
屌你老母

沙sir準備食煙

街場阿叔咁 煙sir

推走舊屎先

用緊有線就睇到

沙狗係咪有得食煙

啱啱開緊盒

想整返支

On9 撞車

我都以為食煙 嚇親

老鼠飯都冇得食要食屎

比我Block左

odoi場場都好好丁

M朗

牙朗今日食左屎呀

一開波會唔會後防企太前
如果人地一開波就長傳比前鋒爆，會唔會比人爆死

Odoi仔

Odol屈撚到

夏狗賣得，cho仲勁過佢

goal

Odoi

Goalll

Odoi靚傳波

Odoi勁撚到

Cho 好撚fit

超人

老迪加

勁到

迪加

好波！

仲出cech

Odoi 左真奴 睇到好爽呢次tour

Sor會長

佐真叔都好勁
中場阻折到 即刻轉守為攻

街場阿叔

左真奴啲波好到位

柏度好落力

帶生埋法比
但佢真係老了

希望達唔好做女人

施治好忙

會長不如回家

好唔想見到啲中場大師老

Dllm女人達
成隊都迫得佢一個行行企企

垃圾達

法比射定傳

兩隊英超隊 廣告板賣西甲

唔入都算
個格衰

達

轉埋身先就到個波，呢下冇得怪喇
不過豬蛇應該入咗

最慘係我地唔識買人輪換佢同接班

佐真奴咪接佢班

咁都屌 癡撚線
都越位啦戇鳩

開始攰了

雷斯扮撚完派路未啊屌你老母！

其實賣得

拉兩邊打得幾好

三個輪住柒

噢袋好fit

呢球唔算啦
達覺得法比係傳，但傳個咁既波，達冇鬧錯

但法比本身可能係自己想篤入

爆比以連

Odoi好勁

CHO真係勁到仆街

Odol

odoi快過比爾連

勁
正選啦屌

Odoi好撚勁

世三bye

Odoi = 50m signing!!!!!!!

痴撚線，成個Mbappe咁

Hazard 接班人

女人達

odoi 今場食左藥

真係勁到仆街

Lan

Odoi > william

達狗真係垃圾黎

我袋>包皮

屌你達
12碼都唔入

達12碼都唔入

Morata

屌遲 好撚柒

比比鳥 多謝

屌 唔好再hea d

好撚屈

Odoi真係好痴線

施減

cech first save 12

比番odoi射唔好？

唔好再比達射啦

反安反達

odoi 係新黑世三，安可以收皮

屌奶星 連miss

條友真係唔識用腳架wo

達個12碼差到

達廢到連12碼都唔入

條廢柴達

想睇多次左真奴跳射12碼

達又炒

希望油王一邊比西女人含一邊睇直播

12碼唔入 頭槌又唔入

邊忽似做左人老豆

完全係9射, 諗都唔諗

好撚廢

一球睇得出 odoi幾猛
達幾膠

柒撚夠未

施治

擺落佢個頭都唔入
點撚樣

屌 女人達去死啦

Cls cho

達仔啲態真係

達個頭都冇埋

Cho完全係痴撚線

Odoi真係痴咗線咁

真係忍唔住上黎屌柒廢拉達

即係諗做咩慶祝動作囉

下次攞個頭射12m算啦

今季前鋒希望落係亞衣身上

你老母

癡撚線 3點唔瞓真係爲咗odoi

odoi 樣樣都好似樣

達連膠三鑊 easy

頭都唔得

Odoi痴撚線 fifa potential 有冇90

d機會多到咁..一球都把握唔到

車迷表示來睇施治

有兩個犬衝電欺

odoi 有速度有腳法...有視野有傳球...

世3 feel

個odoi傳扭都有 好痴線

睇新世三啦

odoi cls

出ta啦
唔好比達哂時間

沙sir 好似唔錯

Odoi faster than all

odoi踢唔踢到右邊，雖然夏神踢到右

王子都可以J下鬥心 達有咩

留tammy, 外借呀達啦

希望odoi有波入

有趣

有女

屌你達幾時先肯生性

世三左邊 Odoi踢右邊得唔得

達負責搞笑

有個仔

有對twins

唔好寄望佢啦好嗎

乜撚戰術都唔岩佢

孖仔

好掛住佢

沙利搵夏神踢梅頓斯個位
odoi做左翼位得唔得

比爾連比人撚到變傻西

個鏡頭好搖滾

沙蚊train下Odoi踢右得唔得
好驚佢成日死扭

應該本身想用入球送俾佢對twins 點知....

其實冇乜嘢，扭得多嗰幾球都係扭兩下引人埋身再俾返中場後上，幾好

個12碼射得衰到呢....

原來有波睇

好撚勁

達差odoi幾多餐飯

依球算係咁

Odoi餵埋俾你都唔撚入

Odol真係做撚到盡

達可以哂幾多球

唔怪得唔洗簽翼

達仔輕鬆又炒一球

新黑世三

沙sir 買前鋒唔買翼係有原因的

真·黑世三

今場應該破到上次三球單刀紀錄

話時話邊個係新世三

細梅都好屎下

20分鐘都破撚左啦

唉

李健和想點
比爾連唔快唔通話佢慢咩

到底係個閘未上力廢定odoi真係咁撚勁

Odi

莫狗好撚廢屌

Odoi 你都唔識 好打極有限

車前世做咗咩可以坐擁黑世一簡迪同黑世三odoi

傳得扭得肯防守夠勤力

仲有前黑世三

巴克利做d野都幾愧對佢個冧巴

lan就算啦好嘛

時尚達人黎架odoi對個個
所以應該係odoi勁 話曬都係阿記主力

達仔平衡真係好唔掂

真係差個中場

前鋒緊要啲

達仔真係追都唔追

搶埋波 女人達都把握

我地仲有豬sir

對面都省鳩呀達

留阿巴咸啦

其實比比鳥好似前年傷完已經廢咗好多

女人達今場除踢失 其實唔算太差
平時水準之上

廢達全職湊仔算啦

仲有個球鎚呢

卡巴球球都傳比對面中場

上場sharp好多
今場食曬屎

頂中人

換龍虎切

平時食開屎真係易氹

唔中人都唔入啦

當我無講過

廢到仆街啊屌你老母

Dllm 女人達

除咗射失， 其實唔算太差
佢係前鋒

識唔撚識踢波呀

乜野比波黎

屌！達想點撚樣呀

達仔又做乜鳩呀

？？？？？

達到底想點

其實上場都係個一兩腳扭波叫有睇頭

5M達放走佢啦

左閘位要買人喇

達子。屌你老母！

Rüdiger>Rugani

俾人打反擊中間空晒

上場個二傳 one two 做得唔錯㗎

我出錢經濟艙比達去ac同老婆團聚
有無人跟

又失

做前鋒射失晒點樣唔差

三個中場都唔防守嘅

屌你達
你想點撚樣呀臭閪

做乜尻呀

波都唔識比

嘩dllm世界級

達波都未識傳 陰鳩功

Odol心諗你條撚樣踢u21都不如

達真係廢撚到，世三打無鋒勁過佢

Dllm達 踢少個仲好

佢又做乜鳩

又黎, 笑死人

食撚屎啦達

點啊達哥。。。

我屌你老母莫拉達快撚啲lan

出阿巴含應該入左3粒

Odoi都灰撚左

屌達屌到口臭

odoi做幾多野都比達敗家敗晒

無射術無傳波 沙蛇幾時踢佢走

莫拉達去死啦

艾巴咸唔該

屌你老母達！！！

有冇人可以剪一段達呢場既精華？

唔好比個仔佢湊 佢會miss哂

根本已經睇到世三返黎之後
同odoi一樣咁傳 達一樣咁失

成場都係啦唔洗睇

想問你地個神鋒做乜鳩

我屌

包輸預計幾時好翻？等佢救世界

其實莫奶達有冇諗過轉型做中場？

中出又唔見達miss

轉做女人啦

仲要打孖嚟

達仔保持水準

達有冇機會成為車仔歷史上最柒前鋒

轉型做模特兒算啦
佢唔啱踢波

返屋企湊仔

唔洗轉啦佢係

達真係廢撚到嘔

fit哂

沙利：屌個中鋒咁廢 點撚踢

簡迪唔係到個中場防守真係形同虛設

唔撚怪得達連賓周馬都爭唔贏

買伊卡迪lah

達啲first touch 廢到痴線

卡巴ok

實際啲啦

原本都忍到 旦依幾腳真係同上年無分別

一反擊中場就空晒 對中堅又係咁向後退搞到禁區頂成日放空晒俾地

頭先邊個話達淨係射失波無乜野
睇唔睇到佢連串連都做唔到

卡巴留鬚係為左等有睇世界杯既人唔認得佢？

Hold波支點又做唔到，射術又冇

搞乜啊踢到咁a米要？

傳帶射冇一樣識#ha識a#dog

佢啲波真係牙煙

zola心諗不如我落去踢算

佐丹奴完全係唔回防

有啲咩仲好屌過騾仔閪

希望odoi可以踢足，想睇多啲

6m都冇人買呀

個樣唔值

Odoi要波

Rudi rudi !

無odoi我瞓

差d

Jorginho

佐仔傳得好

odoi 今場真係show time

Odoi踢正前算啦

左真奴👍🏻

唉呀 差啲

屌你白蘭斯嚟？

見到施治都仲係好撚勁，有啲感慨

odoi好搶眼

牙朗

卡巴

會長唔回家

牙朗食曬塵，拿拿臨買telles啦

剋神惡道

好彩拿卡錫矮

今場搶眼姐
上季都回晒塘

真係比會長比落去

班大帝撲咗半場已經冇晒氣

呀朗素太慢 隨時成季都比人針住黎攻

巴克利點 ar

美揚黎架喎ching

89 兩個lan

Odoi連閘都打埋

一定 無速度 身位又唔係勁

牙朗有啲慢

上季就叫22 23 24

返到底 咁勤力

艾巴依場有無睇？

達仔好冇危機意識

多多攻勢都唔夠達敗

都估到女人上身

躝

odoi X RLC

我見到未來

出艾馬臣會唔會有返啲速度？

車仔班青訓終於成功上到位啦

再望望莫拉達見到咩

買過個好過啦講真

莫拉達食屎啦屌

女

放完個暑假返黎達仲廢過上季

呢個上左去唔識返黎

rose ma個廣告好正 腳

今場提速再快咗

係慈父

法比換切
摸奶摸譚

快撚d賣走達狗啦 寧願開季用ayi正選
見到鳩達個無自信樣就燥

廢達唔想踢就躝啦

Odoi 左真奴 真隊長

個5th stand update得幾快

batman save us plz

女人達 巴克利 牙朗 躝

換艾馬臣啦屌

阿巴含上位嘅機會

好鐘意cut in扭失波

Alonso Barkley morata out

想覆e個先啱
阿巴含上位嘅機會

佢對仔女遲D企得穩過佢

亞衣 譚仔爭上位

買左閘未

可以諗推夏狗踢前鋒，odoi繼續正選

依家個陣完全唔需要斬高波

夏狗睬你都傻

梅頓斯比沙蛇教到意甲入28球

原來控球得4成

最多係雷斯/左真斬啲過頭波

然後搵世三轉身突破越位

諗起都正

加odoi

我唔知女人達第時點同啲仔女講果時係點踢波

整係俾佢地睇歐聯左扭右扭入波個球

睇完會懷疑自己係咪親生

老豆你當年點射我地出黎架

成世最風光呢一幕

達：我都用咗幾年時間

想睇切
希望快啲出佢

今季件衫窄過上年？ 見連柏度、丹麥佬著都好貼

法比 雷斯

原來上到熱門第二，講女人真係特別易上熱門

切plz

又話進攻足球既喂

都要俾人攻番陣架😂

傳得好令

迪加又差d

有切睇未呀

好似好耐冇見過左邊有急勁傳中，下下都世三死扭

又係Rowe mark 魯迪加

alonso成日一俾人迫就鳩斬個波上前

Onside wo

有野睇了

Tammy 切

有切咩

今次多左時間有差唔多30MINS俾佢踢

摩西又打翼

摩隊

2&b

摩西隊長？

Sor, 冇
見佢企係場邊以為會換

摸西隊長

戴住先姐我諗

Tammy真係似有1.95 m

Captain Mose

遠睇同會長差唔多高

咁場上真係佢車年資最長既

我要切呀！！

想睇odoi tammy cheek青訓三鋒線呀diu
moses出黎做乜鳩呀

差個切未出

乜鳩352

好撚尷尬 仲係咁講......

點睇到352

左真奴個樣都幾撚猥瑣

換走巴克利換切啦屌

摩西轉打右翼/右中場
點睇都唔會係352啦

佐真奴打中間真係唔掂

左真奴派膠啦

左真 派膠

傳失一腳又屌

有切睇

切！

Baka 切

講笑？ 失一腳姐

正係打反擊唔見人都夠輸喇

出切了

Cheek and bakayoko ready

噓得咁大聲

切😍

Tammy 2米人牆

好依賴左真奴

Cheek!

簡迪加左真奴，真係幾期待

新米帝

🐯

切d霸氣真係

嘩屌baka

好想睇cho完爆張柏斯

新mikel

打心口咁狼死

真係雷斯咁

原來對面都有個阿含

Bulls

Bulks

Bulka

雲水黎je

神救

勁撚到

救得靚

比卡巴叔失左了

啲新人好有睇頭

唔洗買龍啦屌

落地咁快

布卡

換左人之後d波完全運唔到上去

西女人: 組軍完成

摩西真係好撚廢

Bulka都幾型

摩閪呢啲級數都有得踢
食屎啦真係
無帶腦返工

水鬥水

Upppppppp

沙sir屌鬼 upupup

摩閪lan未？

隊長踢到咁要唔要都罷

摩西on9

摩閪 baka一出又變返上年咁

1.98m

唔洗買龍了

都係頂唔到 又射12m

大眼仔踢得幾好

DLLMWTF

屌咁樣輸

留名輸埋

咁都頂唔到

沙巴d防守

布卡鬧人鬧到好似cut唔到有線嘅希特拉咁嘅

巴卡
摩閪
兩條撚屌一出嚟即刻變返西波
兩個都無帶腦返工

沙巴dllm

沙蛇苦笑

piazon,moses,baka依 3件真係狗都唔屌

12碼睇bulka表演

沙sir: 屌你阻住我食煙

拿卡錫真係勁達唔知幾倍

Piazon 好慢

無見過巴卡掂波

Piazon直頭唔應該浪費個位俾佢踢

有腳法

屌 呢件睡衣黎

Piazon垃圾到呢

佢之前推果下射幾正

走位 攞波 射術都有 踢阿狗有d哂

件格仔真係...

下場用切代Barkley la屌

沙利心諗呢條友咩料
要即場教走位
有無咁撚豬

唔係廢達一早贏撚左

Zappacosta未洗躝嘅
做Azp後備岩岩好
達躝

摩閪出到黎條右路就廢左

其實佢應該踢閘

係時候show比達點樣射十二碼

巴卡出10分鐘都死
雖然今場唔關佢事

沙sir行嚟行去唔係因為諗野

係煙癮起

個人覺得佢最佳位置係
BENCH

又有得睇會長救12m

布卡加油

沙利應該好臭

走啦好嗎 呢度冇你嘅事

係英冠都打唔到正選嘅垃圾係咁上下啦

會長

飲水d勁射12碼好爽

中間黎 會長撲入左

摩閪d 12碼好癲

達參考下啦

冷靜射入

勁hea樣

摩西學世三？

摩閪雖然垃圾
但啲十二碼真係好正

摩隊長

成個世三咁

好撚驚

Piston

好彩屌

第5個搵Piazon射

熱身賽

唔入即賣

係得達唔入

差啲

到切射

呢個真

切仲衰過達個球

切要搶鏡！

垃圾切

燈

搶左啦

人地2&B都入
切

Bulka 次次捉右面咪得

切 冇信心

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

呢場輸自爆 yeah

笑死

屌你老母又輸比妓
仆街陷家剷

屌垃圾達

切想俾沙sir快d食煙je
大家唔好怪佢

贏變輸

切同達個球一樣咁滯

點解沙sir唔轉食口含煙

切真係好hea

贏輸唔係好重要，最緊要係有野睇

我收貨

我係沙蛇就用煙頭辣達仔啦 屌

對唔住大家

換哂領隊踢法都好，週中深夜閪波始終都係週中深夜閪波

英人最大克星真係射十二碼

沙sir食煙，達食煙頭

切：早d收工唔好咩

咁嬲做乜
下半場擺明hea踼

都係切最知大家心

見到女人達定係巴克猁會火滾d
:達
:巴克猁

當場上集齊摩閪 巴卡 贏都變輸

佐真奴踢得唔好
幾多誤傳
下半場個下自爆其實輸得

沙sir有無係場邊食煙？

Sarri on Courtois/Hazard/Willian futures: “In this moment no [can’t comment] because I will see them on Saturday for the first time.” #cfc

When asked whether Callum Hudson-Odoi will be in the first team for Chelsea this season, Maurizio Sarri replied - “Yes, I think he stays with us."

Sarri on Willian’s late arrival: “I want to speak to him before I answer this question. I’m not happy about this situation but I want to speak to him.” Adds that it’s “very strange” #cfc

呢埸十球直線8球越位
煙蛇要執執去

Odoi 勁到 而家比佢正選都得，諗起佢同夏神一日一邊

真定假
要賣就快 仲要補返個位

咁快更衣室政治

不經不覺做左阿仙奴私家雞

真。黑世三
爆贏到比爾連

雖然係友賽 但佢真係好撚對板

莫拉達又射失十二碼
上季熱身賽好似都射失

社區盾

社區盾is coming

Bulka都打得好？

屌你now sport寫小勝1：0

Odoi真係好撚勁

出左段時聞幾個鐘都唔改返

又係對阿狗會長

睇返精華 cech係咪上身

瘦過達仔，但平衡好過達仔n倍

速度好快 見到阿妓守得幾辛苦

沙蛇嬲左安

唔準時報到事件

愛之深

有odoi 切係唔洗買人
賣人仲好

意思係邊度話佢嬲

唔止咁，17歲仔踢得算成熟，雖然要爭表現，但見佢踢波唔會dup低頭死去，引到夾擊都識傳番出去

Odoi 打唔打到右面
唔係好難有正選踢

我反而想知佢踢唔踢到正前

next topic
厲害了我的CHO
阿狗救星莫拉達

射術同達有得揮

達仔自己走啦好嗎 我唔想搞大佢

切應該冇運行了
再借

不嬲想走
但球會唔願意止蝕離場

變相局留

屌啦即曬班啦
達d學界射術

ayi pls save us

最遲歸隊嗰班

[厲害了我的CHO] 車路士球迷討論區

123

talk to him: Lan!

睇精華達仔好多機會 又係miss晒

You are not in my target

今年摩三季 安仲唔過獌護駕

SMS : LAN

睇完係咪成肚火

煙蛇都幫唔到佢起機嘅話柒達就真係無得救

辣殺

HAWKS:

行程:

球隊賽後即刻上機番London，今日繼續要訓練無dayoff

Willian尋日已經復操，今日會首次跟Sarri操練

Courtois,Hazard星期六會歸隊，Sarri會同佢地兩個討論前途問題

星期日: 社區盾 vs 曼城

Sarri無特別提及Batshuayi,Kante,Giroud,Cahill既情況，如果按預定計劃既話應該會係星期一、二歸隊

巴萨皇马猎物回归 切尔西犹得强援加盟

往死裡操練

阿妓私家雞

Push

天啊
當年既車路士已經淪落為阿仙奴既私家雞

算有進步 干地真係私家雞

1001

1

雖然琴日輸
但好睇過干地D 濕鳩波

已經大踢進攻足球都係三場入3粒 Kazard FC

跌倒達擔正你想會入幾多

爆post la diu

垃圾車

Conte Out